[LOL] S10比賽討論區 (572)

屌你唔撚開

drx blue side ban TF

都唔係我1001

DWG d rgb機箱

好mk

sor 9 無睇到

唔著鞋

ban ornn jm9

點解佢地d電腦set up咁醜樣

冇得再睇Chovy Lucian

我知 屌唔開嗰條友

上場咁無得唔BAN啦

仲點會比佢玩

屌你實係Chovy Sett

Cv max奇陣救世界未？

2:0

又鹿 係咪要G多場

sett...
唔該唔好比chovy玩

Fp sett

3:0

莉莉又嚟

實係啦

用返dwg 陣

哭撚咗
Chovy Sett

可能support

等咗咁耐 final唔係30完啊

可能senna sett呢

GEN豬 fans可以較定鬧鐘睇regionals

cvmax屌你老母

想打耐D?陣間整返個4HR PAUSE
不過都係3:0

Sup sett

dwg鱷魚+Nid
drx上野已爆

deft ez

仲以為有Kogmaw

4亞軍

voli lillia

Chovy Jayce

Sett

Dwg 跟返位pick

DORAN 準備SOLO KILL

drx呢個陣得唔得架

佢加lulu其實都唔差

有感deft子會打出身價

DWG SUMMER真係好撚勁

輸啦

CVMAX吹大左~~

Cvmax又鳩flex

奇陣取勝

即刻玩翻前期poke陣

今鋪真係睇deft子

贏到GEN豬都偷笑
可以繼續亞軍

Sett對牛

Showmaker咁自信
覺得自己syndra除左ire ekko唔怕其他英

一到冠軍banpick又發作

啲cast係咁屌drx個陣

LCK亞軍王唔係流

kalistar被sett克
打ez有好多方法
點解要揀

多謝cvmax冇pick炸彈佬比deft

DRX 場場bp都俾人屌
慣咗

咩料

canyon係咪鬼掩眼

chovy

Chovy 1v9

Dwg讓賽？

canyon竟然派膠

keria
多蘭同隻小鹿班比差d又搞事

反野鬥柒

Chovy大帝

神奇early戰術

上路個dive柒到喊
轉個頭Chovy double kills
咩料

showmaker 又變返傻仔畀chovy 屌打

差少少就 2:2

仲以為收皮

咁樣俾chovy單殺

打geng仲話doran勁左..

defttttttttttt

Deft

畀canyon 過咗一棟
逼佢一隻法師冇線權格硬過河支援

勁咗代表會打爆Nuguri?

Pyosik個pathing 兩場都好醒
明顯做咗功課

Nuguri都可以吹奏 doran真係搞唔掂

係勁左架喇
對住Nuguri可以打到咁

長期都過河反野

Doran同sword有得揮

Deft退化得好緊要

Cvmax講明話canyon好勁
話會重點研究佢

Nuguri比想象中穩

咁就推一座

幫咗兩次

想睇Pyosik 唔攞Lillia 都有好表現

對手係????

不如研究重點自己啲bp先

三條線都係SKT skin

無得睇NUGURI打TS

我覺得會輸多次

PYOSIK好似慢一拍咁

今年嘅TS
算鳩數啦

deft唔閃

beryl 屈到喊

無啦3:0啦...

笑死 咩事

3:0 88

pyosik

canyon

oh woow ohh wowow oh

Dwg啲閃

以為睇緊北美

預判你個預判再預判既閃

做乜鳩

？？？

2比0啦
chovy揸住雙buff 2個頭都打唔穿SM

隻牛勁撚到

好緊張，有世界賽感覺

Beryl心諗 發生咩事係咪bug撚左

beryl d 預判同反應真係痴撚線

canyon 派左幾多次膠

W Q閃預判埋人地閃

canyon係咪以為隻牛係對面

似北美決賽

啲閃現好似睇落好刺激 實際上係鳩嚟得鬼唔係

CANYON:讓你都贏

牛仔太重 ult唔黎

得Canyon個flash係鳩嚟

真係笑死
好似打緊阿福快打咁

beryl 心諗？？？
本來殺硬

咁先係DRX vs DWG
鳩打就啱

drx 準備又過數？
轉10.17再打

Deft 彈左Game ? 有無廢到咁

大家10點再番黎啦88

睇返係GEN想轉patch打晒佢
DRX係accept嗰方

嘩beryl真係犀利

Nuclear Flame 仲喺度

屌又嚟

依個pause 幾型

輪住Pause

點解dwg啲位亂坐咁

今年會唔會帶埋佢地去 上年肥金掉低flame

應該帶Hoit 都唔帶另外兩個

唔係改咗帶2個bench 咩

收到wind drx想打10.17

dwg check their bank account

當旅行咁帶囉

左至右係中野上輔下

應該唔會打打下先轉 最多下場先轉

下路有冇咁勁啊

又一個閃

Deft又要交閃

又逼閃

deft子

Beryl又迫閃

Deft子狀態好差

龍團都未開已經下下畀隻牛逼晒啲閃
陣間點打

lilla

Zefa有料定點當年Afs上年SKT今年DWG全部都幾打得

Dwg啲閃仲要好似讓閃咁鳩交

又停

轉patch 啦
唔好再停

係SKT嗰陣俾人屌到仆街喎

今次Drx bp其實無咩問題 純粹實力差距
Zefa就關鍵場bp會好鳩

啲人淨係會記得佢世界賽收皮果個bo5點中風

乜撚野垃圾server
成個playoffs場場都有事咁

屌佢PICK埋啲妹陣

好擔心deft條腰

AFS就可能係
T1上年個陣容都可以連敗

Chovy 一打九...... 反而Pyosik 比想像中好

轉場睇blank 092

其實可唔可以打打下企起身

講server 黎講LPL 真係屌打LCK

好彩去到世界賽
都有一段時間唔洗比賽

CVMAX帶DEFT做GYM啦
唔想DEFT好似PAWN咁斷腰

應該仲係玩緊kkoma個套

LPL係現場打 點比

睇咗醫生
要做物理治療啦

比賽就無可能啦 就算死咗都要好concentrate

電腦有問題緊係上連登問啦

其實個Patch 係唔係真係有問題

俾多少少時間cvmax諗draft

但係中間呢段時間都要不斷scrims希望夠時間醫返好佢啦

屌 依排成撚日PAUSE

屌你老母
lck妹都算
連個維修都妹

諗好了下場CHOVY ZIGGS DEFT HEIMER

其實有維修到咩
次次都係按按下咁
就好似按到無事咁 再開波無耐又出現返

Yuumi jungle

如果網絡問題 佢整撚到咩

我係deft 實tilt到仆街

又可以直落lec

重新開機
唔得就拍下佢吹下啲塵

上次都係drx個邊有事？

正確it9維修方法

你班撚樣去陽光啦 嗰8蚊我幫你地出啦屌

線上賽真係好多問題
上個禮拜成個server down晒真係痴撚線

換keyboard同mouse

想remake??

睇LCK學整電腦

上次係個server有問題
其他regions都停晒

裝10次同一個windows patch
再問你係咪裝過d不知名軟件

今次係有咩問題?

今次又幾多粒鐘

打打下唔記得去加鐘

Cvmax去咗搵櫃檯個職員開返機

難d....3:0 機會好大

cvmax想用新patch

其實有咩可以整

Beryl 勁到

deft

beryl

牙劣可以一個打晒

GG

CHY vs DWG

隻牛點頂到過去
CLS

佢d 走位 技能時機距離準到痴線

deft呢場廢到

蛋黃個support勁撚到

牙deft呢個狀態絕對會比lpl個4個ad屌打

chovy vs dwg

見到Chovy仲係咁勁就滿足了

頂走deft走佬果下

Chovy好辛苦

Carry左成年，應該慣哂

上路搵隻ornn 下路攞隻senna jg攞隻死歌等carry會唔會好啲

Chovy勁撚到

打場咁逆風既場
仲5/1/2

Beryl 真係痴撚線......

實力差好遠

Ghost

重到舉唔起啦

算啦都預咗輸
DWG太勁

drx下路要唔要攞lux sona算

CHOVY=冇THESHY同JKL前嘅ROOKIE

一個都打唔死

3:0GG

pyosik同deft真係冇咩用

唔講Deft子
Keria今日都玩得好差

JG咪再玩新英 瞓到AD AP都無用啦

咁又誇張咗
頂盡= s8 AFS KIIN 啫

effort 上身?

2個層次黎
Drx 比盡等於sn lgd 層次

Pyosik玩鹿特別廢咁

個人本身廢

Lpl同lck final個水準差咁遠啊

Deft子呢兩場完全比鬼王outclassed

canyon 都盡晒力雷
可惜隊友太勁

LCK 除左DWG 之外,其他隊打團都係打得鳩鳩地,咁樣點夠LPL打

覺得DWG都未必夠TES JDG抽

依個正常好多呀

屌你隻牛carry足成場

Keria

drx成場3打5咁

個LS真係好撚煩
鳩叫完未 成撚日OH

drx lux sona算啦

仆街....阿鬼咁撚勁既 Deft 完全唔夠打喎

係cayan用隻小鹿班比勁唔想比佢用定點?
隻小鹿班比廢能到都仲pick

無啦 應該得jdg 夠dwg打
Tes分分鍾都唔夠

cvmax 千年二奶命

Beryl真係比人低估左

我之前完咗regular 話DWG 係打4核
呢度重有人寸我話BERYL 打sup算咩核

調返轉就差唔多

pyosik 贏哂smite fight 咁

Pyosik隻鹿唔計今日好似100%

又玩頭髮

zefa一日到刻係咁整D頭髮想點
SKT個陣已經係 睇到好核突

你有冇睇㗎
Pyosik今日之前Lillia都100%勝率
今日打DWG輸 就話佢廢

打DWG輸 有咩咁出奇？

隻牛真係好撚勁

之前咪又係等carry

換走左Nuclear之後

ZEFA

又印象流
今日打輸DWG 就 = 不嬲都廢

明明係今日drx下路食咗屎咁
係都要話Pyosik隻鹿廢

準備讓二追三啦

top bot difference 大到

Deft今日咁難啲

Deft子 Keria 兩個都好差
Keria 仲要係之前最穩嗰個

有班人keria deft 點柒都係屌柒中上
同班faker fans boy冇分別

上野先啱

又剩係睇一場game

明眼人都睇到今日deft玩得幾差
第2場狂中豹女Q同比牛逼閃

佢幾個操作失誤喎

然後我真係好唔撚鍾意見到藍方首選SETT

咁既實力差距 DRX仲有咩陣可以用 四保一chovy?!

你到底知唔知個核字係咩意思

仲要今日其實Canyon打得幾差下
如果佢正常表現 應該兩場都25分鐘搞掂

學caps中路vayne ap kog'maw

竟然有人吹奏ghost

dwg係圍住sup嚟打？

Pyosik其實兩場都壓住Canyon打野
不過是但啦 輸俾DWG都要變地底泥
都冇野好講

20分鐘個波團戰本來贏都變輸LCK打團戰就係有呢隻柒味,上次季中打LPL又係咁

發動機唔可以係核？
負責打dmg 先叫核？

可摸耳攞返一場

希望打場close game

你足球會唔會叫個龍係核呀

想知dwg邊個做caller 點解可以打得咁順

今日都幾快手 除左要維修

你個發動機可以做到傷害輸出核心咪可以叫核

100勝率有幾多水份?
drx場場佢用隻鹿都係廢到仆街
用親鹿既印象中得mad 隻jg有場打g2用得好
其他都行行企企多

pause返三個鐘會有奇蹟

佢係勁呀冇話唔勁喎
不過核唔係咁解咯

pathing贏 控唔到龍同預視者 gank又冇咩點成功過

實係睇一場啦

chovy 心諗又係亞

加埋nuclear有五核

要一場大敗CVMAX先知道自己有幾錯

Nuclear係真·核

上禮拜打贏Clid兩次都水份
有一場反到Clid輸3lv

真核

呢隊DWG好撚屈

想睇讓2追3

Pause返一兩個鐘
之後轉10.17
然後讓二追三

個女主持係咪走光

雖然鍾意drx
不過想dwg贏
直出世界賽

我燈撚到

圖呢

黑媽媽
點睇呀

Karma ban係咩玩法
頂多都係Karma support啫

DWG藍方好似100%勝率
DRX係咪投降喇 揀紅方?

仲可以行中上嘅

上場藍都照輸
都是但

諗起Bdd
Nerf咗之段karma solo lanes 好麻麻咁

Beryl Pantheon

會唔會GG 3:0

kalista top

DWG冠DRX都入WC？

又鹿 不如算撚數啦

其實都睇唔到D乜

又鹿 88 3:0

兩邊都自信選角

想睇Chovy Irelia

drx 入硬

ghost冇ad玩

唔會俾doran啦

doran irelia唔差喎

今日睇既人數咁少既

Keria thresh
俾啲力

同chovy比點比呀

DWG 可以KARMA MID
DRX 唔可以

牙鬼main英

Ghost draven

btw 宜家個patch有啲似ig嗰年

屌你老母PICK呢隻算點

draven

呀鬼

屌你 真係MAIN角流

睇deft唔起

Draven

牙鬼要證明自己

beryl pantheon
準備carry 了

Chovy Irelia
Keria Thresh

1557

見到Draven就諗起1557

阿鬼用Draven都打爆Deft就.........

而家draven係咪出魔劍同愉悅刀刃？

鬼哥

隻support咁癲，拎teemo都得啦

是咪要2:1了

Draven都出埋全main 角

最少攞返場

Draven 牙鬼main角嚟㗎
仲要好打Kalista

達狗好似COUNTER 躝坦最衰DORAN 唔識躝坦上路,如果唔係可以轉去打上

係

今場chovy又要舉重了

學kiin

DRX逼害T1

冇T1 正常
有DRX 已經算多啲

點解drx唔再玩ziggs呢個patch唔係大buff過咩

多蘭真係好廢

仲係廢

RG係咪AF GEN T1爭？

點會啊 dwg仲勁過geng

始終好多觀眾都係t1 fans

惡到

1lv 已經玩到咁大

Faker fans 先係
撚有人睇Cuzz Effort 咩

Teddy

你啱

仲有kt

係 點睇

睇唔起世一ad?

gen g啦一定

T1 Fans
但係覺得gen贏面高啲

核係指食經濟 打輸出

牙deft第一件裝布甲鞋

Teddy 9叫好似都有啲fans
廢時講咁實

識玩一定咁玩

Doran 個flash 係

LCK twitch 8萬幾都算少咩 平時得4-5萬

上路慎個勢尾已經輸撚左

我睇Canna

其實算多

CANYON今日真係

完全唔撚夠打既

Youtube都有20幾萬人

Gd bye pyosik

要睇chovy可唔可以舉鐵

睇嚟真係一場都偷唔到

到底點解要3PICK鹿

1個點打5個

夠打先慘
代表lck完全無機會贏到lpl

鱷魚輕鬆食鹿肉

諗住點都carry一場

pick咩都輸 是撚旦喇

Canyon 下下都幫Nuguri 打通條線..... 其實Doran 都無咩辦法

計少左，一個打九個

其實鹿ok喎 前兩鋪都有反野 係combo柒咗兩次

見到chovy ire 淨係會諗起佢畀巴德撚狗

Canyon今日已經比曬機會㗎喇
係pyosik唔爭氣

個態明顯今日用唔好
都唔換下英試下

後手慎

完

Gg

shoemaker

完咗
Showmaker 靚到

呢條火龍

DRX廢到好好笑 今年LCK係咪出去比人屠

CLS

omg

玩撚完

戰地記者 chovy

deft唔收矛

Chovy好嬲

dwg 3:0

DWG勁撚到5

15 ff

SM靚到

Chovy : dllm我返中路掛機

Wa殺四個搶龍

去到已經死晒,可以做咩

心態崩到

唔使啦 可以返溫泉了

夠啦 好撚慘

faker呢

showmaker mvp

漏咗DWG真係好勁？

DWG 真係好勁

showmaker已經可以一個打曬

perfect game?

第一場無
Nuguri隻ornn 勁穩發育坦到爆

點解三場都用鹿明白早期要做嘢。。。

後備

不要再打了.JPG

Quad kill
SM

我覺得似其他隊真係廢 好似LMS電狗

drx諗定下年買咩jg啦

Chovy心諗....Faker 收左皮諗住終於冠到......點知而家要一打九...

GENG

要靠 DWG 頂住LPL 唔想今年又係LPL拎

上次係DRX上野超水準發揮先贏GENG
今日正常發揮比DWG屠都好正常

pyosik隻鹿不嬲行行企企

岩岩冇左

3 pick 鹿抵輸啦

我都唔明點解係都要pick隻閪鹿

咁點捧盃?

100%勝率

完全係實力差距

又唔係勁
俾人3核慢慢發育

dwg唯一lck希望

唔打了 投降了

一睇就知今日DRX個態唔得
都唔換下英試下轉下個心情

any%

仲問點解鬼王pick Draven
佢全程掛機都贏啦

20分鐘輸8k好難反cup

8k gold lead

TES都話DWG好勁 咁都唔俾credits

麥生又拎第二

要唔gank攞死哥咪算

投降啦

Cuzz

真 拎死歌都無咁嬲

有冇人知點捧盃

都唔洗超水準啦
Rascal同clid依家只係一般水準咋

多蘭開大傳過去送頭

痴線
DRX廢到

sup唔比燈籠佢

有冇諗過其實佢真係得隻鹿
其他英會輸更快

lck除咗dwg有邊隊唔係垃圾

出到去打就另一回事

輸完兩場都係唔build 坦裝 ，死出面具，開場掉半血 點玩

DWG完全冇懸念
不過入worlds等俾人屠

仲有最明顯嘅問題DRX仲係覺得DWG仲係得上路CARRY
幾場都諗住主力搞上路 但人地就唔同你打
反而中同下就慢慢發育

drx

SM肥到想點殺就點殺

前幾次玩雄左個心，今次會唔會比人打到永久封印

投降輸一半？

梳頭佬

我又唔覺得嘅 應該八強至四強 雖然LCK係沒落左 但係仲未去到咁

Draven殺一個人差唔多800蚊

DRX廢到好似送分咁

其實愉悅刀有咩用
佢都唔會單挑人?

算唔算實力最懸殊既決賽

隻鹿都冇kill pressure 搞完都殺唔到

一早話咗SKT累Zefa,Kim累DWG

Sm 一玩返刺客英 太亮眼

岩呀場場都唔同人carry

聽住先

想問deft出唔出到國

成隊DRX係咪唔識走位
係咁食豹女Q

難講 今年有4隊LEC同LPL

物理致命
普攻吸血

中路我當你55波
下路deft好明顯就廢過鬼啦
仲要草泥馬一輸過就勁多失誤
仲free俾人哋
見到鹿就知輸硬

DRX應該小組出局
TL果d都未必贏到講真

想睇SM對Knight

肥Kim條撚樣淨係識搞事搞非

fnc同g2個態都唔太差

我地係咪睇緊同一場GAME
DWG dive上放埋herald 咁叫唔同你打

canyon 真係比晒機會架喇

Chovy

chovy 1v9

Chovy痴撚線
極限舉重

CHOVY力挽狂攔

poor chovy

G2睇埋呢兩日先算

chovy vs the world

吹大啲
TL都講得出

Chovy:好重啊

Chovy慘到
Keria靚勾btw

痴線
兩邊中路同faker比根本唔係同一個level

cvmax 咁多次決賽都靠chovy 續命

drx canyon 跳去食勾幫晒手

好撚mean

Showmaker 8/0/8

單線我覺得Chovy 勁過 SM Chovy 真係好撚Carry

真心pyosik打得唔好

DWG都俾TL偷到場啦
何況DRX

Faker老了 全盛真係屌打

不如話lck得三隻中路 sm chovy 同埋fly

Fly勁好撚多啦

咁TSM都打得贏T1了

Fly >all

LEC咪又係得G2
仲要睇落G2冇上年咁勁
然後NA就算撚數喇

唔知drx偷唔偷到tsm一場

舉足兩季，好難唔勁

Chovy慘撚到 入咩隊唔洗咁慘

你試下睇返以前啲場 上路點會等到JG拎住隻野黎先打

啲人仲話cvmax點解要放cait比阿鬼
事實係同dwg打前中期都係比人屌打
第一場pyosik 6lv前靠自己無隊友重擊贏左canyon 2次拉開等級差距最後咪都要輸
上路輸就預左 中路就打船
但下路drx打dwg都無優勢甚至劣勢先係問題
如果drx下路有優勢都話有一線希望

呢度廢老 fans主場 你等比佢地咬啦

2nd seed 好失禮咩

講真
真係得

都唔係
Faker全盛都成日比Pawn Dade Febiven果啲單殺

鬼王輔助型draven

deft 子好撚慘 又唔係佢爆線
但ad無咩能力扭轉局勢

上野連洞
平時一個多蘭都夠重

根本DWG 第2-3場都係揀豹女
咁佢揀鹿又有咩問題 完全唔明
成隊得CHOVY正正常常 怪隻鹿冇用

AF chovy 算啦

輸咁多 啱啱個團戰都算極限

Cvmax bp係又問題，但drx mid game開始 decision好奇怪

上年dwg輸俾g2 3:1 同skt一樣
冇運氣姐 如果抽到fnc splyce咪入到四強

咁樣玩鳩牙鬼

個cake買撚定架啦

chovy真係橙

一早準備好蛋糕

上野唔夠dwg打唔係預左架咩反而下路冇態先係死因

恭喜DWG
實至名歸 由頭帶到落尾
同DRX練多啲打爆佢哋

個蛋糕

dwg

印象流 同 精華撚 先會以為faker屌打全世界中路

亞軍命

dwg輕輕鬆鬆

閃尿狼
LCK其他隊真係太爛，DWG係LCK虐菜，都未必穩贏LEC隊，更唔好講TES同JDG，睇下拳頭下個Batch改完會唔會好d啦

chovy第幾次入final比人炒三蛋

DRX其實已經贏盡掌聲

個獎杯都咁快準備好嘅

明知對面揀豹女俾到壓力中上 揀隻鹿俾壓力邊個
輸幾次都唔識死

第3次

證明ad無咩影響力 其他路爆到咁
最尾換我落去控akali都一樣殺到deft

兵線唔理偷開巴龍....拎俾巴龍都輸啦屌

難啲 上路BB完勝
下路大師兄又係屌打

drx當初吹到上天 點知比dwg30有啲似以前grf

T1輸round1完全合理

真
當年連西門都單殺Faker

Zefa 3 LCK

當年 grf s8 summer
之後dwg s9 spring 上埋黎
兩隊都講到lck 新一代天選隊
但grf 永遠睇高一線
估唔到今日一隊已經收皮另一隊就冠埋
chovy 同cvman 就成手亞軍

一早知dwg贏放定係dwg到

DWG DRX出世界賽?
第3個位後日打??

主要係lck個杯。。。

係 入到黎都係比人屠

佢係咪放權太多比選手
比Pyosik揀3場閪鹿

DWG出到去生生性性咪中風

咁嘅lineup打到2nd seed 其實已經冇野好講
望吓隔離隊先

真心好撚慘 次次都係隊友廢

lck uzi=chovy
幾時先有冠

faker的話...應該是沒有弱點

幾時吹到上天 SUMMER R2已經大把人屌緊DRX

搏架啫，去理兵線讓巴龍咪又係等輸

其實drx入final都係-6
geng如果唔轉patch 一早贏左

今次先第2次

DRX又邊有吹到上天
根本超額完成

Grf playoff仲係cvmax bp上路有問題就梗，但bp不嬲佔大部分

應該3-1

係咪假杯黎?

唔轉patch
DRX俾人馬撞死左啦

19年春夏季+20夏季

GEN G比人ROB左個2ND SEED

隻盃早已預備

AF Chovy AF Tarzan

drx唔廢，係啲bp廢

我覺得GenG 應該拎到DWG一場

冇人吹個 得中輔有水準 deft回塘 點吹

有兩個杯?

感覺上Chovy打線勁打團一般, SM打團點睇都比Chovy勁

係咪真盃黎

打撚咩
上中野全爆啦GenG

你唔係預DORAN會贏NUGURI掛
明知上路2V2唔會贏 本身就唔會去嫁喇
本身預下路小優 頭兩場仲輸撚埋 咪刷野囉 唔係可以點

得罪講句drx對親geng次次都好-6

FLAME

連枝旗都有

你當呀Fly死架？

好耐冇見FLAME 仲係咁靚仔

uzi LPL同MSI都有冠
但chovy無
最接近uzi既男人係caps
2次wc亞 solo賽冠軍

Ok
Af犠牲d
俾Fly俾你地

SM矮撚到

19夏係1:3喎

可能預備一個道具 到結束先比個真嘅

Flame原來仲未退休 做吉祥物？

PICK 鹿其實冇問題, T1角,問題在於佢玩得差啦

親手輸咗 又rob
仲要係GEN首先贊成轉patch繼續打

應該兩邊印定

唔夠時間....巴龍都未打完 超級兵已經係門牙塔 就算偷到 兩座門牙都應該898

啲player平庸到咁
打到final算係咁

核王拎旗

zefa係咪可以指住kim笑

係啦 之前春季賽LEC都係兩邊都擺定杯

係咪GG T1 AF KT爭一個位？

唔係-6 係chovy兩次舉重成功 隻galio同sylas

想問隻閪馬係有咩功用 比唔到壓力

yea

GENG常規賽都已經唔夠drx打
咁都有得FF

撥住頭髮笑

意思係超新星出道
但打到第6年先有一冠

線上冇優勢本身就刷野嫁喇 唔係可以點
唔通你揀隻歐拉夫/李星就打贏對面咩 咪撚傻喇

佢係lck版smlz咋 肥狗大把冠軍喎

Chovy不嬲都頂級
係下路今日打得差 先輸到咁

Zefa贏到開巷
肥金

drx個utube channel po左片
geng好似仲早過drx同意用10.17打

zefa好毒

的確全靠chovy make play，個場如果唔係chovy galio make play，geng已經贏左9成

下路咪正正常常
其他線爆到咁有咩計?

你講野都幾on9

其實本身係整兩個盃
in case有咩意外 都有個backup

zefa:kim is the problem

係呀 不過依度講到DRX出矛招贏咁

Dade沉得仲快過另外兩條友

ZEFA算係咁又有重病完逼住轉型教練又有杯拎

核王

下路咁叫正常

Zefa

第三場唔係
但頭兩場下路都好差

一年前應該有一半人笑緊zefa

deft都算半廢老，唔好高估佢

果陣搞撚左幾個鐘
班PRO PLAYER 成班毒撚
邊識呢D講數

肯定無咩諗法 諗住：求撚其

top + jg + sup 都係新人.....入到world 已經收哂貨啦...

可惜係Chovy 姐.....Deft 今日就...唉

其實上路慎輸線比鱷魚唔係正常咩對面jg仲要係nidalee

SKT fanboy欠zefa一聲道歉

平衡時空?

負責拎banner
拎到好尷尬

Deft子Keria 第三場算係咁
不過輪到上路爆

DRX上野廢就唔好放鱷魚豹女啦，gank又大壓力，農又輸豹女one-shot，鹿逆風真係冇L用

講到geng同drx無management staff咁？

冇輸線啦俾jg搞爆姐

連拎BANNER都係咁廢

第3場 肥到咁既 惡魚 AKALI 衝埋黎可以點?

老野打世界賽有buff
好似係

明明三場有兩場都係下路爆先
但咁多人屌隻鹿

與其話drx對線有問題，第三場似係call/團戰問題

其實前期doran打得唔錯,係贏緊線
跟住俾jg dive+爆塔
輸錢輸lv仲要係鱷魚先唔夠打

可能最後一次 又老又殘又走下坡

慎隻英本身就係抗壓 打鱷魚都頂得住
出慎就係為左係下路有優勢情況下可以防akali秒AD

嬲到

shen早排buff左passive shield之後
係lec同lcs係打rene既常規pick
6lv前夠打 6lv後睇jg頭

因為PYOSIK最唔靚仔

仲要隻鹿 頭2場打得都幾好
咁都要被人屌

drx入唔入到世界賽?

0 impact

窮人版BLANK

入到Worlds已經好感動
真係唔求冠

無輸線.....第一場必須贏線既...二三場就JG 搞爆佢佢姐

線上面Doran 算係咁嫁啦...團戰算啦...

其實佢哋真係幾似樣

pyosik g1g2個fail top dive全世界望到
但下路對線無影足全場

deft老到仆街啦 上次有人話ruler係老嘢

上禮拜已經入咗
而家2nd seed

Chovy + Ruler 會唔會好d

其實我都唔明佢第一場隻預示者唔放上路係做乜鳩

我淨係覺得geng輸咗個氣勢 原本match point但拖咗勁耐
如果無pause我覺得geng會3-1
但唔覺係比人rob
技術上drx贏啦 chovy ekko打到bdd傻

Drx d團戰真係怪怪地次次都係靠chovy make play / lane advantage，對強隊就現形

Deft子同Keria染到個頭咁撚型
邊度捨得屌呀

Ruler送T1落去 唔該

GENG FANS又有得睇REGIONAL

nuguri canyon chovy ruler keria/beryl

第三場算係咁
屌細力啲

T1 Clid又番黎啦

希望會啦

哈 T1入到決賽再講

canna clid chovy ruler life 可以一戰

個兩個fail top dive真係太critical
dive得成係有得贏

一枝冰箭送faker落去

重演S7 Ruler射到Faker喊曬口

驚Clid又中風

放T1出去啦
想睇faker喊多次

唔想T1入 但我好憎RASCAL 希望AF生性
AF入我都買FLY JERSEY

唔知GEN無左秋之cuvee 仲有冇regional buff呢

第一次輸喊 第二次輸手震 第三次應該冇野了

LS咁早就燈DWG

nuguri係隔離笑ghost
今場真係drx下路打得差

牙fly 越黎越多fans

明明個外觀算係成隊入面最討好, 但一知佢恰練習生就好憎佢

秋之fly一穿三

drx下年都要執過啦 top jg ad都要補

冇人燈我KT 我放心了

牙鬼都喊
支持佢
同核爆真係天同地嘅分別

係咪得DWG 唔洗執

唔洗燈都知會輸俾牙Fly

打af都輸la

驚畀LPL 挖角好過啦

首先chovy要留底
佢上年已經大把offer 唔知今年仲會唔會幫cvmax

老老豆豆牙鬼又真係成個lck個pool最大既ad

好撚樣衰

Kaisa onetrick vs 對面驚到要ban佢Senna

T1 要贏 咪靠Canna 打爆Rascal

牙劣mvp

ghost4票

之前cvmax話其實係想要khan同kanavi
不過兩個都過左lpl先至用doran同pyosik

上季啲KaiSa/Xayah狗收曬皮笑死

諗咁遠
過到牙fly先啦

今日LEC咁早開波

GEN 3-0 AF 2-1 T1

t1要換jg ad sup mid af要換jg mid geng唔清楚

唔講以為你講緊regionals

其實最撚迷係hle 揸撚住對靚bot 上中野都係廢人

T1 jg用泰山la
Ad 可以比下機會gumayusi
Sup真係諗唔到
Maybe lehends?

今年係咪Ashe Senna 狗
玩meta ad都要屌

係Varus招R

真正舉唔起

星期1至3 LCK世界盃外圍賽

t1鍾意玩青訓 lehends簽咗長約 我諗下年換啲新仔上嚟

JKL

drx jg換kanavi

諗多咗
睇死下年繼續Effort

上啊KT

老老豆豆 NOFE除咗ROX TIGER個期
好似係度呃飯食咁 帶親邊隊都冇咩成績

Detail pls

kanavi : 返LCK要舉重 不了

仲有cuzz

唔會啦，chovy雖然係院長之一 但都係Shownaker勁d啦

S3咪係 s5 ryze 都係勁人幾條街

今年真正露曬底既係冇aphelios就唔識玩既AD

咁aphelios都唔識玩嘅呢

佢上年俾faker 打到傻喎

Teddy係有aphelios都唔識玩

組到既話就真係新。銀河戰艦啦

khan 仲得唔得 年紀唔細

Teddy今季唔係除咗Ez同kalista之外都唔識玩?

要即食嘅 不如睇下下年有邊個韓仔回流好過

Caitlyn：場場被ban 屌

搞清楚佢係唔識玩ad

今日game1

S9世界賽
Skt得khan係打緊機

K/X㩒個R就走到
點同A/S比

其實應該唔止rascal啦, 但佢KZ又有前科所以特別討厭
條片睇到好唔舒服

Top Chovy
Mid rookie

LWX Perkz Nuclear

Teddy

Aphelios 玩得最勁應該係mystic

jkl都算收皮?

重有LPL SAMD 冇咗就唔識玩

玩得最勁唔係SP個個咩

一齊去g2組中路戰隊算啦

如果TES拎冠，LPL韓援時代差唔多完啦，冇理由去第3賽區揾人
不過，LCK Faker果代d人真係勁，LPL以前一直靠韓國人carry，宜家LPL最勁嘅教練，JDG Homme，都係前S4 SSW過去。

IG放THESHY都唔會放rookie啦

rookie都唔會走喇
佢都當自己半個中國人

clid 都係話因為同bdd ruler 一隊自在啲先去geng

唉，不如放chovy去其他隊算啦，af真心幾好真係信唔過cvmax

靠台灣同韓仔教練

去AF不如留返係DRX算撚數

Pyosik 點睇都好過Spirit/ 牙Dread
下路都廢事講

攞咗先算 我淨係知早幾年lpl都係靠韓仔

全華班暫時嚟睇永遠都柒

rookie條女係支那
一定唔會走啦

點會留得住佢
drx都冇咁多錢再簽d勁人返黎
而家要chovy屈就住拎份細約都淨係同到d doran pyosik之流打緊機咋

rookie係王思聰契仔咁款
唔會走架啦

下年聯盟化好難講

當年 贏ogn summer
轉個頭比人當condom賣走
仲點會返去

Pyosik 邊有講到咁差

今年drx有金主
可能下年真係有戰艦

屌，重點係cvmax真心信唔過條友

Lpl個舊夢aphelios先癲

呢三場比起之前真係打得差左
可能第一年決賽緊張姐

都起碼要打到d成績出黎先架
一陣出到去小組賽已經自爆邊個科水睇你

咁係LCK想又要錢又要成績
會唔會諗多咗少少
不過下年聯盟化LCK可能變有錢嘅

唔係cvmax 點帶到3個新仔出Worlds

咁入到WC已經叫有D成績啦
唔係的話 連WC都入唔到個D係咪執得

痴線 明明fly垃圾

迷Fly朗

仲有話CVMAX個D
佢帶隊5次有4次入到LCK決賽
入到兩次WC 唔信佢的話
枱面上仲有幾多好得過佢

連登好撚多cvmax hater

利申對佢又愛又恨

我請左星期二
但星期一就已經知AF 落左馬了

咁買左垃圾件jersey咪

g2幾點打

應該11點

我都係睇到呢條片覺得rascal好差 bully人哋咁

終於上水

cvmax係d bp太on9姐
培訓選手依方面佢算係咁啦

佢教新仔係有一手，但麥之bp令人睇唔透

我係話得返JKL未收皮
雖然佢係支那仔
但老實講現役AD黎講真係無乜邊個夠佢打
最接近應該都係loken
ruler可能都勉強算
但deft依家差太遠 由msc睇佢比loken撚就知佢一去不復返

咪係cvmax都係次次final自信麥之bp姐 起馬係入world保證 同埋佢年頭去DRX都係話入s10係最大目標 都算做到 2nd seed都唔差 連登仔唔好咁高要求啦

費時上嚟燈啦
geng戰都唔敢睇呀我

就係咁廢都迷先係真fans 講緊你呀

燈到連比賽都無得睇慘到

出咗Worlds 都唔上水

LCK選手出走 無勁AD了

world小組賽再潛過
geng比心機爭3rd plz

都係得geng同T1爭姐
或者黑馬KT

洗唔洗
就算輸 見到Chovy咁有態都抵睇

仲有世一Zoe

今晚睇返
見到0:3 唔太開胃

歷屎上除咗拗奀支之外仲有邊隊lpl本土隊係勁過？

LJL Blank同Pirean一齊出局
下個到T1

上年嘅Deft子 去咗邊

算把啦
仲記得隻龍獸
第一次見咁垃圾

撐朗巴 撐af爆冷

腰傷啊

仲以為世界賽有得睇P囝

2件廢物

唔知世界賽expect DRX咩成績好
四強做目標

簡單分析下
Kiin遇到 smeb 就手軟
精神同dead 遇到邊個 都唔知佢做咩
Fly 遇到 kuro 同ucal就知fly會俾佢地單殺
下路aiming 一定殺爆下路

又燈

簡單分析下
Fly 世一Zoe會中晒Bubbles 大殺四方
一穿四出Worlds
之後迷Fly朗會開團買Fly jersey

預八強算 分分鐘八強遇到LPL又收皮

係我心入面cvmax 係雲加黎....培養青訓同新人係有一手...爭冠就等下先啦

如果一穿三 AF入到世界賽
我買埋佢件外套同
改名迷fly大隊長

LCK#2 八強基本啦
四強係目標

留名

今年冇MSI睇其他區實力真係好難講

八強應該又係三隊LCK 三隊LPL 兩隊EU

上年零經驗嘅GRF DWG都1st seed出線
其實唔難

4強有d難wo
以佢地依家個態入到8強都收貨啦
仲要今年應該每組都有一隊lpl+lec

咪又係八強出局

可以祈求抽中蛇隊依啲唔入流嘅

有冇諗過係lck廢咗
認真我覺得選手能力都係頂尖 只係lck d分析同戰術設計落後過lpl同lec

第一年打世界賽BO5 仲想點

LCK #2 目標都得八強

撐朗巴
af爆冷我跟機買jersey

買左tsm衫未

未 等緊discount

依家除咗LPL隊同LCK#1 LEC#1
應該都冇咩隊會預自己四強掛

唔係預佢哋四強
係set四強做目標啫

留名FNC轉個撚頭又要見到G2

上年FPX都第一次打喇

咪燈我kt

咁LPL同LCK打得嘅目標應該都係冠嫁喇
理想與現實

世界賽都好睇抽籤運氣嘅
同埋格食格

其實已經唔知LCK打得贏咩區
打親LEC智商急降 變到弱智咁
打LPL 打交又唔夠對面打

最衰冇咗異地雞

睇LEC有時覺得佢哋好撚THROW同好撚TROLL 但又會贏
尤其睇Hylissang 真係頂佢唔撚順 但真係會贏

lpl#2

LPL隊已經包哂#1,2,3,4
叉燒都好似有講SN目標係四強

SN LGD 都唔係冇得打呀嘛
TES JDG 就話

Kakao同雪花差一場就入world

睇lpl playoff又未覺得sn同lgd咁強勢
唔覺得呢兩隊穩勝到g2 dwg
不過都係個句 都要睇分組 籤運
今年可能無哂外卡隊
lpl lck eu na pcs 大混鬥

KT Snowflower

咩呀係冇咗兩隊越南
多兩隊真外卡

Snowflower都幾撚屈機
好似係親外卡區都入到wc

入埋group stage都唔出奇
冇咗VCS
睇好SUP 同 UOL

以叉燒LOGIC: LPL最強 LPL#3=世界第3
目標四強 好合理

其實係Deft同keria個態好差 竟然輸ghost beryl

play in唔係10隊揀4隊入正賽
想像唔到lgd mad na#3
打bo5會輸俾其他賽區
係psg勉強d

唔係喎
睇錯
今年group stage 正常係
LPL LCK LEC LCS
LPL LCK LEC LCS
LPL LCK LEC LCS
LPL LEC PCS PCS

當LPL同LEC小組第一喇
有機會遇到LCS守門
仲未計佢哋分分鐘連PSG都贏唔到

睇錯咗
你啱 不過其實真外卡入到group stage
對上一次係S7 HKA輸俾外卡

同賽區可以分落同一組
你第3同4組 LCS同PCS要交換

係
打錯咗
我就咁列咗16隊出嚟

DWG JDG G2 TL
TES DRX G2 TL
依啲組合應該最癲

現實係tl換tsm
大清又16強收皮

預咗
可能要打playin添

G2幾點打

11點

依家各位置最強係邊位？ 淨係知jg kanavi mid chovy/knight

showmaker

春夏季2次final
Bo5 10場入面
點睇karsa都打得好過kanavi

sup beryl

knight冇咩功能英 可能係WC會係問題

痴撚線多咗咁多人睇AF/牙Fly

但整體kanavi英雄池 個人能力 計埋常規賽都亮眼過karsa 可能因為tes兩個carry搶眼

ad uzi

現役呢 認真想知依家邊d後生勁

Knight都無需要玩功能英反正又ban唔曬佢個pool

sup 一定有beryl

個人覺得Karsa好D
因為JDG核心就kanavi
咁佢自然會搶眼D

但你唔知WC個META會點變
WC個META次次一個禮拜就唔同哂

同lvmao比點睇

綠毛playoff發揮麻麻咋喎
特別係support pantheon
pantheon 100%輸俾beryl

對賽區實力黎講好似lck 咁壓倒性好定似lpl 打足5場好

有冇機會睇大清打人生第一次世界賽bo5

反fly將軍

外卡賽打算唔算

我真係為咗fly先睇af

Gorilla哭撚咗

算

緊係打足5場 所以t1收皮對lck係好事

但係個人覺得t1係今年廢咗先收皮 整體賽區強度唔係勁咗好多 相反lpl真係爭崩頭

個人感覺4大賽區係得lpl提升緊 lck lec同上年差唔多 na垃圾唔講

Lec最後發力都係果兩隊
NA除左Fly真係努力外 其他唔洗講

個人認為暫時tes>jdg=dwg>sn>lgd=drx 遲啲睇埋lec再評

你連NA個Fly都迷

lec唔清楚
lcs最大機會16強執嘢返歸

一開始以為佢打錯 諗差陣先醒起NA都有隊fly

唔係lor人地一穿3定4
最後贏到woooo

講緊TSM？

drx應該同sn差唔多

Lcs劇本 week 1 2:1或者3:0
Week 2 : 0:3或者 0:4 汁包袱

我驚今年week 1變week 2

從來NA false hope 唔會變
Week1 個討論區 lcs迷會打哂飛機咁

jg sofm

就咁睇決賽Karsa屌打kanavi啦

Sofm完全比karsa捉到曬

teddy kuri roach clozer 仲有好似cuzz 5排aram
係咪正式被放棄啦

teddy都要比人放棄 衰咩

廢囉

訓練賽都冇得打喇 kim搞咩咁絕情

Cuzz Teddy 笑死我

G TU

5排aram就=放棄
會唔會諗太多

akali

Jankos玩grave刷野刷唔贏

Jankos真係老啦......

G2廢到

G2廢左咁多

今年冇C9

隻 ornn 好撚廢

G2笑笑口

craps

crap

s

上一秒perkz仲笑緊 下一秒

Cap屎老矣。。。

CRAPS咁撚樣都扣閃

G2真係笑咗……caps真係最佳第六人

G2 退晒步

Jankos老矣
Perkz冇得再扮勁

G2

Mystic型撚到

Jankos輸3等

歐洲今期流行人馬jg

Cap屎打人唔痛。。。

ori大技RJ既

RJ KAYLE

G2打團笑死…

fly入過flyquest

jankos 用返sejuani算

kalista畀人控死
最痛果兩個成日唔打

邊估到上個禮拜Nemesis隻球女仲癲過Caps嗰隻

R哂頭
點解RGE會拎哂d T1英
G2莫講話守akali
人馬一個大過去都衝散哂無得打

人頭馬機動力太勁啦！ Gank人太快趣， 呢個版本之王， 好心BAN撚左佢喇！

FLY FLY

G2個陣 三路+JG都要資源 仲想贏

RGE咁撚勁 隻人馬勁到

相反LPL 完全唔出人馬

death dance broken

上星期先比人馬踢到變弱智 仲唔識ban

天使+grave 2隻發育英，前期冇得打，grave要贏一定要刷野刷得夠快，甚至去反野，但Jankos浪費太多時間蹲

G2呢個BP好癲全都放

原來G2咁快就輸左場
kayle graves ori全部都係要farm既英點打

4 ban caps

wolf之前隊野都拎左champ

唔揀TF

又放人馬。。。

人馬唔係真係咁勁

每個賽區ge priority pick都幾唔同
Lck lpl鍾意鱷魚 nidalee呢類
Lec鍾意人馬 akali
不過cait就一定會ban

kakao電競僱傭兵

caps好撚廢啊

下年g2應該解散 一轉meta下路冇得flex就打得差

比人打左預示者都唔trade條龍番黎

一隻都收唔到
唔係完game

senna後期點打得死sion

wunder

Caps上限應該同左手差唔多